共產黨：英資助BNO香港家庭做法偽善及徒勞

外交部：英資助BNO香港家庭做法偽善及徒勞

英國政府近日宣布撥款4300萬英鎊，資助持BNO的香港家庭入境後，解決就業、住房、子女入學等問題。在北京，外交部發言人趙立堅說，中方已經就有關問題多次充分地闡明立場。英方反覆炒作，搞政治操弄，是偽善也注定是徒勞。

原文網址：

【國安漏洞】楊潤雄等大量高官子女走佬到西方 向中國愛國教育說 FUCK OFF！！

出埋錢都偽善
點先算係真心人，心口有三個6？

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

送大陸居民身份證，睇下有冇人狗衝

又有班支那狗被黨罰要作故仔
唔好拎呀，大把人申請緊

搞到香港樓2萬蚊一呎同我講邊個偽善

潛台詞: 我一定會搞鳩你哋班移民撚

好嬲好嬲 作多篇跨國高層塞比去英國冇錢交租既廢文先

衷心感謝國安法閹割制度 特區政府認受性即將壽終正寢

英國對香港人既偽善，在1997年前已持續了一百五十幾年

之前老屈人哋英國想搶香港嘅資金
過去只係做廉價勞工同二等公民

而家人哋貼埋錢叫香港人過去
諗唔到點樣駁
都廢事駁

證明英國又做啱咗

支那以小人之心度君子之腹
以為英國同佢一樣

禾地東方支豬不吃這一套

叫強國都試吓出呢啲移民大灣區大計，資助啲巿民，咪睇咩人返去囉，講咁多嘢

啲反美鬥士喺美國返去未呀？

咁大方慷慨嘅支那狗俾左咩好野俾香港人呀？
賤畜蝗蟲嘅屎呀？

共產黨不斷出來屌, 即係BNO WORK啦

出咗啦 冇人去
仲搵打手開po討論
都係靜過鬼

支那賤畜窮一生精力移民英歐美澳加都唔算俾人呃
英國出錢出力幫香港人移民就係偽善
支joke: 我都想俾英國政府呃

人地福利野，關你撚事

抄你家、殺你親友、困你十年八載，幫你磨練出鋼鐵般嘅鬥志先叫真心人

港共真係越嚟越好驚香港人走佬移民

英國內政關你撚事
人哋就算派護照，14億人一人一本英國護照都係人哋嘅事

支那狗移民就無問題
人地出錢出力幫手就有問題？
係咩邏輯思維？